進擊的巨人 95 日文

萊納真係好乞人憎
幾時死

無中文你post黎把撚呀

阿撚都係冇出埸
已經唔想再睇萊納

中文都無
樓豬真係垃圾

我想睇中文
不過唔知幾時先出

星期5

睇完第二季由第幾話睇起

51

一個個解釋D巨人特點

今集得28頁既屌

45頁出緊

28頁寫住9月号，有撚45頁咩

今集仲係回憶，又要拖多一至兩個月，

真係反？😨

作反

萊納似係唔想反果個

又一個月

萊納: 等一下,我有老公了

仲未講返阿撚果邊

三笠抱B果張圖堅定流

流

佢地開會定間房俾人偷聽